請問ap.ple性價比最好既bluetooth handfree 係邊隻？

請指教
謝謝

請指插 謝謝

最好用就一定係airpod

性價比？追求性價比就唔好用iphone